覺唔覺回親中共po 都回"是但啦" 果班好煩?

咪撚俾緬甸人聽到tim呀
屌你老母咁易放棄
係都屌兩句先

咁你有咩高見？

屌你老味呀

最多放負撚

又話加速攬炒？依家咪幾好
話過攬炒就要有攬炒既決心

攬炒還攬炒
抵抗還抵抗